有無人飲過法國嗰隻瘦身飲？

O字頭
朋友之前做event淨咗啲，醒咗幾盒比我試下，我有聽過但未試過，上網睇一開始係香港賣嗰時都有啲人講下，但呢幾年好似已經無人講，係咪無效所以已經無人討論？

你指呢盒？難飲之餘又唔覺有效

飲呢啲嘢有撚用咩
想減就去做運動啦

郁下啦肥西
念力減肥法好冇？

我拎嗰個係紫色，應該唔同味

呀媽係女人
朋友比試下問多句姐，唔洗起晒鋼

做完運動係咪要同你報告先叫郁咗

死肥閪咁撚串 抵鳩你死啦
要飲呢d野係報應黎架死脂肪

冇用

反而之前sasa萬寧都有賣果隻water+
配合低脂飲食好有用

冇用，跑下步好過
利申：真金白銀買咗4個月份量，唯一好處係提到你每日最少飲1L水

你一黎講哂粗口又態度好好啦喎
寬己嚴人真係香港人既特色

韓國嗰隻？細個覺得唔貴有飲過，但最正常既麥茶味無出就無飲，其他味都好藥水

上面班人食咗屎呀把口咁撚臭
人地問下都比你地屌咩

咁都好既，飲多啲水皮膚會好啲，咁就當提我飲水都無壞既

啱呀，依盒嘢又唔係藥，就算有用都應該真係要長期同配合好嘅生活習慣同運動，始終都係supplement，朋友送咪試下囉

係呀，西柚味雪凍其實好飲喎
我平時唔飲普通清水，
飲佢可以唔飲其他飲品，
仲飲多好多水

唔好諗住有得食住瘦啦

本身諗住有人飲開送啲出黎 因為年尾過期，我又好懶唔係好飲水既，但大家都話無咩效，我都廢事啦，夜啦，多謝絲打咁夜都覆我

輕左啲
但我覺得純粹只係你飲多左水(好似每日2L)排多左毒先輕左